打機11k list求評

唔好意思 我尋日已經開post問過
但依家加左少少筆直 改左d野 所以再po過
麻煩幫手睇睇 唔會再加筆直了 最多減野
因為想用cpu一體水 所以ssd為左壓筆直用512gb 因為我自己另外有個256可以加上去
1 x Intel® Core™ i7-9700K
價錢：$2,910

1 x Gigabyte Z390 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,260

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$799

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$579

1 x Gigabyte Radeon™ RX 5700 XT Gaming OC 8GB GDDR6
價錢：$3,350

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x NZXT Kraken X62 Liquid CPU Cooler
價錢：$999

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,226

問你幾句:
你係咪乜都唔識?
GIGA有信仰?
會唔會學超頻?
或者有無話一定要燈效?

去馬

我諗識就算係識少少啦 姐係唔係講乜都唔明果種
giga唔係有信仰 但尋晚問過giga應該算係比較抵屌?
應該會學
唔一定要燈 有係bonus

thanks

Giga好咩

板換牙石依塊呢?

如果真係for 打機
cpu 轉 9400f
mb 用 asrock phantom gaming 4 （老母板用好d無壞）
gpu 轉 2070 super
ssd 用 intel既m.2 1tb

性價比之選 asrock 唔係吹奏 你去google 係睇下d 鬼佬review asrock 用料唔差 價格公道

你要去法記砌
我建議你就9700K -> 9700KF 平少少

MB 有得轉就MSI 或ASUS
GIGA板 4月見過 台仔屌會漏電 FREEEZ定格
SSD 就 要穩定就一定SAMSUNG ,ADATA 你有勇氣我都無謂迫你改
GPU 5700XT就盡量 MSI , MSI仆街極係咁多A卡入面叫做 仆街得黎仲見得下人,再換就要貴一二百既藍寶石
火牛....我建議呢度就唔好慳,FSP CORSAIR都可以諗下,TT就...

唯一要出力講既係水冷散熱
邊個FAKE你要NZXT 仲要成999$咁堅
用垃圾塔散都壓到5.0GHZ 1.4V既我表示不服

仲有提埋你
你識自己DIY既我覺得買料自己砌好D
我就禁埋飛馬...D料價唔岩心水同超BUGET
11月底就美國感恩節,我會強烈勸阻你可以諗下自己黎呢個選擇

好 收到
但想問下nzxt有咩問題
見評價係一體水入面好似唔錯

好 睇睇review先 thanks

我想問火牛黎計
ANTEC 定TT好?
我見隔離PO好多都係砌TT

華而不實

Intel® Core™ i7-9700KF
Intel
$3,099
$2,780
1

MSI MPG Z390M GAMING EDGE AC Micro-ATX
MSI
$1,599
$1,420
1

ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C17 RGB — TITANIUM
ADATA
$1,499
$999
1

Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
Samsung
$1,799
$1,550
1

Sapphire Pulse Radeon™ RX 5700 XT 8G GDDR6
Sapphire
$3,599
$3,499
1

FSP RAIDER II Series 750W 80 Plus Silver
FSP
$599
1

Thermaltake Versa J24 TG RGB Edition ATX 4x Fan
Thermaltake
$699
$399
1

Noctua NH-D14 SSO CPU Cooler
Noctua
$530
1

$80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
$80
1
結賬總額：$11,856

照掟條19 LIST俾你
板 SSD 係可以轉平D既,應該符合到你11K要求

TT都係玩燈
睇落潮D

5700xt msi除咗gaming x叫好少少，其他都係垃圾喎
giga嗰張係又平又無伏

收到 咁我再改改先 thanks

有FEEDBACK啦
MSI 比人喪插CUT料,出到黎熱量都係差藍寶少少

技嘉就免了 萬年DEBUG貨

鎂光出左批神die甘蔗價錢 ddr4穩超4000賣300

唔好意思想問多樣野
轉返用風冷既話
用你LIST果隻好
定係D15S / U12A 好 睇評測依2隻好似幾正

唔明點解樓上咁多人憎技嘉 我覺得樓主張List幾抵玩
唔加錢前提下冇咩要改 Z390 AORUS ELITE做工OK VRM唔錯
算係同價位無敵 係個Bios寫得差過ASUS同MSI
ADATA 8200Pro性價比高 同容量比Samsung平三成 速度又唔差
Giga張5700xt算係平得黎又唔伏 靚D加幾舊上NITRO+都得
TT果隻係金牛 有10年保 一蚊一W好抵 唔鐘意就加少少上HCG650
水冷就見人見智 9700k都幾熱情 但風冷都頂得住 上唔上水自己揀

你接受到屎色就u12a
接受唔到就dark rock pro 4

d15會頂到我俾你個隻機箱
隻tt箱 限高160,選D14都係因為岩岩好,同埋左右6管見佢530$咪禁比你
U12 單塔左右4管 你BUGET所限就U12
9700K 真係一D都唔熱

你要選隻塔過160高既,我建議你轉埋機箱了

超頻黎講今代AORUS唔係最好選擇咩

gigabyte z390 vrm 最好 bio 好唔好用呢D另計
樓主果張用vrm 黎計真係最平最抵屌
你有錢想其他廠都冇問題
rx 5700xt 用gigabyte 正常 同價位一係藍寶石pulse
msi rx 5700 xt evoke 被GN 屌到

最好俾多少少買1tb ssd
其他其實冇咩問題可以去馬